劉兆佳分析中央作議員資格決定因反對派無改變鬥爭對立

笑撚死
777同中央唔係主張鬥爭咩

唔係林鄭提議咩?劉兆佳想屈中央?

共產黨係鬥爭對立嘅expert嚟